# 12. Таинственная клавиша

Катя печатает на компьютере текст своего реферата. В какой-то момент кошка Кати прыгнула на клавиатуру. Внешне ничего не случилось, и Катя продолжила печатать текст.

Через какое-то время Катя заметила, что она пропустила слово в тексте. Девочка установила курсор в нужное место и начала печатать пропущенное слово. К своему большому удивлению, она обнаружила, что при наборе нового слова расположенное следом слово удаляется по буквам.

## Вопрос

На какую клавишу наступила кошка Кати?

[Raadionupud]

A. На клавишу Delete (Del)

B. На клавишу Escape (Esc)

C. На клавишу Insert (Ins)

D. На клавишу Tab

## Ответ

Правильный ответ: C (На клавишу Insert).

## Объяснение ответа

TODO

## Это информатика!

TODO

## Категории

- Обработка текста
